政府d scholarship 到底幾時出？！

之前shortlist左話4月出
但已經到最後一日都未有消息
到底出咗定點？有冇人收到通知？

你有冇reply佢話你confirm會拎

又黃又攞政府錢

出左，洗埋

廢青 又要拎政府錢反政府

點解黃唔可以攞港共錢？
黃反而要攞多啲啦
實行經濟攬炒
攬炒就是搶港共金庫
－－－－－
攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢
如果這是攬炒，我們不怕承認

理大校園復修費料高達七億 料九月前完成復修
7億 扣除物資成本 維修Poly，同保安剛好能夠提供大量工作機會
協助搵工困難嘅大家 就係攬炒財政再分配的實證

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主政體
獨立主權國家

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個獨立主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係獨立主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立獨立主權國家 民主政體 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

乜野獎學金先

下？！學校shortlists email要 reply ???

政府送錢仲乜唔要

下 真架 幾時出架

岩呀ching 都唔明d人咁都可以話

Yes

我都想知

屎哥喇shit

收皮啦，香港人嘅錢嚟架
班狗咪出糧又係出納稅人嘅錢

邊度寫

咁遲

我黃架喎，政府做咩要問我納稅

有冇人有消息？

冇呀 ching

派左

前日出左tds result

廢共，又要拎人民錢，又要打壓人民。

邊度check

佢email 得獎者

唔係呀嘛

可唔可以cap screen 睇下

好sad

Hkcc

你係學校send定政府機構send email?

有冇city既同學仔收到tds？

政府啲錢係佢自己變出黎點解佢收得稅我唔可以攞返

政府錢咪即係納稅人錢咪即係香港人咪即係黃絲啲錢。

咪係 唔拎益班nds先on9

你好似係cc? 我打咗電話話佢哋都未有結果 未出

係 我都email問左 佢話shortlist左 但都係要等EBD通知

你有冇收到？ 六月啦

no

可能冇份

Cc 係人都 shortlists 架？！

我估係

Wtf